# Gâteau au chocolat fondant «Marabout»

## Ingrédients

- chocolat noir (Poulain 47%) : 200 g
- beurre : 200 g
- œufs : 5
- sucre : 250 g
- farine : 1½ cuillères
- des noix : éventuellement
- vanille : éventuellement

## Temps
- préparation : 14 min
- cuisson : 21 min

## Préparation

On fait fondre au micro onde le chocolat (1 min 30) et le beurre ( +1 min). On mélange tout (+ sucre + œufs + farine + autres) et on fait cuire.

## Cuisson

À 210°C : 21 min

## Remarque

Tout est dans le choix du chocolat, la cuisson et le peu de farine.

